import { QuizSet } from '../../../_types';

export const basicVerbs6: QuizSet = {
  id: 6,
  name: "Podstawowe czasowniki 6",
  questions: [
    {
      id: 1,
      question: "Jak powiesz 'to lose' po polsku?",
      options: [
        "tracić",
        "przegrać",
        "gubić",
        "zatracić"
      ],
      correctAnswer: 1
    },
    {
      id: 2,
      question: "Jak powiesz 'to pay' po polsku?",
      options: [
        "opłacać",
        "płacić",
        "wypłacać",
        "spłacać"
      ],
      correctAnswer: 1
    },
    {
      id: 3,
      question: "Jak powiesz 'to meet' po polsku?",
      options: [
        "poznać",
        "widywać",
        "spotkać",
        "spotykać się"
      ],
      correctAnswer: 2
    },
    {
      id: 4,
      question: "Jak powiesz 'to include' po polsku?",
      options: [
        "obejmować",
        "zawierać",
        "włączać",
        "uwzględniać"
      ],
      correctAnswer: 1
    },
    {
      id: 5,
      question: "Jak powiesz 'to continue' po polsku?",
      options: [
        "trwać",
        "kontynuować",
        "przedłużać",
        "postępować"
      ],
      correctAnswer: 1
    },
    {
      id: 6,
      question: "Jak powiesz 'to set' po polsku?",
      options: [
        "kłaść",
        "stawiać",
        "ustawiać",
        "umieszczać"
      ],
      correctAnswer: 2
    },
    {
      id: 7,
      question: "Jak powiesz 'to learn' po polsku?",
      options: [
        "studiować",
        "poznawać",
        "przyswajać",
        "uczyć się"
      ],
      correctAnswer: 3
    },
    {
      id: 8,
      question: "Jak powiesz 'to change' po polsku?",
      options: [
        "zmieniać",
        "przekształcać",
        "modyfikować",
        "transformować"
      ],
      correctAnswer: 0
    },
    {
      id: 9,
      question: "Jak powiesz 'to lead' po polsku?",
      options: [
        "przewodzić",
        "kierować",
        "prowadzić",
        "zarządzać"
      ],
      correctAnswer: 2
    },
    {
      id: 10,
      question: "Jak powiesz 'to understand' po polsku?",
      options: [
        "pojmować",
        "ogarniać",
        "rozumieć",
        "orientować się"
      ],
      correctAnswer: 2
    }
  ]
};